{
  "You can obtain your API key by navigating to [Settings](https://app.skyvern.com/settings).": "您可以通过导航到 [Settings](https://app.skyvern.com/settings 获取您的 API 密钥。",
  "Run Agent Task": "运行代理任务",
  "Run Workflow": "运行工作流",
  "Cancel Run": "取消运行",
  "Get Workflow/Task Run": "获取工作流程/任务运行",
  "Find Workflow": "查找工作流",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Runs task with specified prompt.": "使用指定的提示运行任务。",
  "Runs the workflow.": "运行工作流。",
  "Cancels a workflow or or task run by ID.": "取消工作流或由ID运行的任务。",
  "Retrieves a workflow or task run by ID.": "检索由 ID 运行的工作流或任务。",
  "Finds workflow based on title.": "基于标题查找工作流。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Prompt": "Prompt",
  "URL": "网址",
  "Engine": "引擎",
  "Webhook Callback URL": "Webhook Callback URL",
  "Proxy Location": "代理位置",
  "Max Steps": "最大步骤",
  "Data Extraction Schema": "数据提取方案",
  "Workflow": "工作流",
  "Workflow Run Title": "工作流运行标题",
  "Workflow Params": "工作流参数",
  "Workflow/Task Run ID": "工作流程/任务运行ID",
  "Workflow Title": "工作流标题",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The goal or task description for Skyvern to accomplish.": "要实现的 Skyvern的目标或任务说明。",
  "The starting URL for the task.": "任务的起始URL。",
  "URL to send task status updates to after a run is finished.": "运行完成后要发送任务状态更新的URL。",
  "Maximum number of steps the task can take. Task will fail if it exceeds this number.": "任务可以采取的最大步骤数。如果任务超过这个数目，任务将失败。",
  "The schema for data to be extracted from the webpage.": "从网页提取数据的模式。",
  "The title for this workflow run.": "此工作流程的标题正在运行。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Skyvern 1.0": "Skyvern 1.0",
  "Skyvern 2.0": "Skyvern 2.0",
  "OpenAI CUA": "OpenAI CUA",
  "Anthropic CUA": "Anthropic CUA",
  "Residential": "住宅区",
  "Spain": "西班牙",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "United Kingdom": "联合王国",
  "India": "印度",
  "Japan": "日本",
  "France": "法国",
  "Germany": "德国",
  "New Zealand": "新西兰",
  "South Africa": "南非",
  "Argentina": "阿根廷",
  "ISP Proxy": "ISP 代理",
  "California (US)": "加利福尼亚州(美国)",
  "New York (US)": "纽约 (美国)",
  "Texas (US)": "得克萨斯州 (美国)",
  "Florida (US)": "佛罗里达州（美国）",
  "Washington (US)": "Washington (美国)",
  "No Proxy": "无代理",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}